[
  {
    "question": "Через сколько минут, после отравления, в самом плохом варианте ты умираешь?",
    "rightAnswer": "5 мин",
    "answers": [
      "5 мин",
      "6 мин",
      "7 мин",
      "не умираешь"
    ]
  },
  {
    "question": "Через сколько минут, после ранения ты умираешь?",
    "rightAnswer": "1 мин",
    "answers": [
      "1 мин",
      "2 мин",
      "3 мин",
      "не умираешь"
    ]
  },
  {
    "question": "После оглушения, ты?",
    "rightAnswer": "ранен",
    "answers": [
      "убит",
      "ранен",
      "без последствий"
    ]
  },
  {
    "question": "Тебя ударил снорк, это?",
    "rightAnswer": "ранение",
    "answers": [
      "оглушение",
      "мертвяк",
      "ранение"
    ]
  },
  {
    "question": "Количество попаданий по кровососу из монстробоя",
    "rightAnswer": "4",
    "answers": [
      "3",
      "4",
      "5"
    ]
  },
  {
    "question": "Кто является командиром Военного контингента ООН?",
    "rightAnswer": "Вессон",
    "answers": [
      "Рейнджер",
      "Вессон",
      "Панчо",
      "Линь"
    ]
  },
  {
    "question": "Кто является командиром Свободы?",
    "rightAnswer": "Река",
    "answers": [
      "Эльза",
      "Ровный",
      "Река",
      "Фокус"
    ]
  },
  {
    "question": "Кто является командиром Монолита?",
    "rightAnswer": "Заноза",
    "answers": [
      "Пилот",
      "Молот",
      "Скальп",
      "Заноза"
    ]
  },
  {
    "question": "Какой артефакт позволяет пройти через Пси-аномалию?",
    "rightAnswer": "Вспышка",
    "answers": [
      "Вспышка",
      "Лунный свет",
      "Капля",
      "Батарейка"
    ]
  },
  {
    "question": "Какой артефакт позволяет пройти через Радиацию?",
    "rightAnswer": "Лунный свет",
    "answers": [
      "Кристал",
      "Лунный свет",
      "Медуза",
      "Паук"
    ]
  },
  {
    "question": "Какой артефакт позволяет пройти через Электру?",
    "rightAnswer": "Кристал",
    "answers": [
      "Игла",
      "Лунный свет",
      "Медуза",
      "Кристал"
    ]
  },
  {
    "question": "Сколько раз может лечиться сталкер с достижением Выживший?",
    "rightAnswer": "3",
    "answers": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ]
  },
  {
    "question": "Сколько раз может лечиться сталкер с достижением Крепыш?",
    "rightAnswer": "2",
    "answers": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ]
  },
  {
    "question": "Количество попаданий из Гауса по Экзоскелету",
    "rightAnswer": "1",
    "answers": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ]
  }
]
